人生冇意義了

u like laaa

8.8

？？？

岩食完藥

ok

收皮傻閪

咩藥呢請問

加油

屌你老木呀

含笑半步釘

我愛朱茵

朱茜你搞咩家火

打到你哭

唔撚識

幫我

可惜了

幫你老母

冇咪冇囉

幫不幫呀你老木

你都唔係

我話唔係

想cow 女

廢狗

good

cow嚕

廢你老木 259撚

唔係laaa

介紹？

木

屌屌屌屌屌屌助助屌助助助助助助助屌

點撚樣

出事架嘛

人生充滿意義了？

幫你條撚屌體驗下咩叫人生意義

快撚d死

屌你老母屌你老豆

唔laaa

???

廢

無意義去針啦

體驗左鳥？

針啦柒頭

針左？ 咁撚慘？？

不開針

針德？

我已經死了

唔開心

唔準死

點解呀

屌你老母

唉

返工好多野煩好大壓力

搞咩呀近排你

頂住啦

想4

咩事仙

針針佢

你死得未

針了

死咗

頂唔緊

攪實me

開香檳

唔撚得

絕了

抖下先囉

講黎聽聽仙

木22了。。

NO

係咪好想我

柚 我話柚呀

又諗起你老婆了

木柚咗

who

我話柚

打交未

張圖

淘？？？

on999

SOR

拿來laa

渣佢個波

西柚

來啊

綠抽

嗚嗚嗚嗚嗚

約我未

邊個

條仔

乜撚野

加油 路是自己揀 努力走完佢

你?

我

你已經好成功

成功咁

升仙?

聽日兩條仔睇比悲傷 喊死

成為手天使

自己剃咪算

個frd話想睇
咁岩我有dd興趣

gay

like u

Good try